周遊東京

咁都無人開po

期待咗好耐

jarvis仔

周奕偉係1定0

冇hashtag，冇女友視覺

基dee

又見面啦

上次佢介紹果d都好正

啲牛正到

hashtag

無錢食

基佬

做女人平成舊水

個pet正到

幾時再去日本？

Push
冇hashtag喇今次

唔算貴wo又

比錢買難受

有冇人cap到㫃題個地址

放

12月去東京睇perfume 可以試下間牛放題

呢個幾好玩

當自我挑戰

比我就腳軟

正

新假期好快有懶人包

呢個日本啲節目介紹到爛啦

400 香港都係食屎

岩岩果間唔算貴

燒肉放題嗰度幾錢??啱啱miss咗

欅坂上個禮拜玩完

幾好玩咁

你仲唔瞓覺

之前都唔多覺佢矮
敲鐘呢一PART真係好顯眼
GEL高個頭更加覺得佢矮

地址好似未出，片尾或者遲下佢ig會出

冇鳩嘅好似36x
有鳩嘅好似4xx

4000

成日打卡呃like 成個死港女咁

有出 銀座

地址出左

仲要趕功課

周奕瑋

近排幾鐘意欅坂
平手有無玩

一個月去一次

Sor 睇唔到 自膠

陰公
會唔會做錯哂架

啱啱cap到

打文啫
應該冇事掛

Bigbigchannel見好多hatsuki
乜人黎

好過杜如風

銀座 武蔵別邸 巌流島【すき焼き しゃぶしゃぶ 焼肉 黒毛和牛Ａ5ランク】
Japan, 〒104-0061 東京都Chūō-ku, Ginza, 7 Chome−2, 中央区 銀座 ７丁目 ２ ２０ パシフィック銀座ビル5Ｆ
+81 3-5568-5555

年尾密d姐
5月 perfume 10月perfume 打風cancel左 11月睇彩姐 12月再補飛睇perfume

尾関同理佐玩
平手你想見到佢出現都難

開頭杜如風都幾好睇
慢慢推介晒D地方玩爛晒就會變到佢咁

大兜到

打錯字

word有auto correct

唔同style既
杜如風係睇佢鳩下鳩下

佢今次唔特登扮0仔

100～萬円，即係7～萬蚊港紙

好想食啲刺身
大兜到

我都知 成日神隱左

祝你好運啦

呢套係資訊性節目，如風係娛樂性節目
想睇如風被逼玩頭先嗰個刺激嘢

永安又幾重本比佢食喎

佢一話好食嗰啲樣都似0仔

個海鮮丼正

好肚餓

佢d高低音唔係所有都啱

好撚想食

睇錯你話佢一食野就好似0仔

會員先有
關我咩事

實噪到痴線

最咗個㗎妹

咪show左個網 做會員啦

日本妹波gap

有波睇

低胸架妹

痴線 乘機揸下㗎妹對波啦

抽中先得

應該係燒肉武藏

焼肉 武蔵
日本〒104-0061 Tōkyō-to, Chūō-ku, Ginza, 7 Chome−2−２０ パシフィック銀座ビル4F
+81 3-5568-7020

佢句触るだけ

有冇人cap條低胸㗎妹???

垃圾

猜黎爭。 好好禮貌

中國人應該打到爆光

搶到袋都爛

ROYAL 級

識日文

識人先有架

猜輸會放手

7560食提子

royal級

派幾個大媽搶即刻ko全部

要專登訂 你唔會買到

3000 蚊一粒

一粒3k

重要尾2果級

提子都110萬

日本人幾文明，咁多人隻手搶到都要猜包剪揼

冇ROYAL級,垃圾舖頭

n1同去日本流過學

真係可以試下wo

猜拳決定邊個要
強國一早打緊交

係咪超蓮食開果種

手指公咁撚大粒

呢d我成日都買黎餵狗

寧願食燒肉同海鮮丼

因為人地知攬炒大家都無

一抽提子一個首期

佢食野真係成個0仔咁

人一世物一世，百幾蚊試下玩得過

聖水

香港人：我無你地都唔可以有

我好似聽到触ってだけ,可能聽錯
不過用触らせて會用d

幾高質
比起個個周街買名牌既

香港人：你個野壞左呀

入黎正係想講呢個pt

各有各好睇
好過森美

魚蛋論

間水果鋪有無講到地址

第一集介紹啲嘢好似普通咗少少

周街有啦

3個入面森美最唔好睇
杜如風就唔好當旅遊節目睇 睇佢表演買野算啦

好撚正 個繩索同和牛放題都好吸引，價錢又合理
比起另一條友貼地好多

同意
杜如風都係睇佢發花癲

係杜如風個節目黎講，7千幾蚊一抽提子，算係d咩

真心高質

即刻磅水食埋比你睇

個海鮮丼最抵食

你都識講日本節目啦
香港電視台未介紹過嘛

得啦 好醒

個女人比個價錢牌佢笑左
係咪跟劇本做 日本人會咁既咩

森美第一輯都可以
第二輯多左curry ng 就

幾好睇

杜如風個show似係炫富多過做show

因此在《周遊東京2》內，Jarvis特意往留學時一間偶爾會去、位處西池袋的小小海鮮料理店みなと，邀請老闆訪問。

這間店由一對老夫老妻經營多年，一開始時，該對夫婦拒絕受訪，因覺得綜藝節目不會認真看待他們的食材及菜式。

於是，Jarvis是親自到現場拜會該對夫婦，詳細解釋來意。過程中婆婆忍不住問，為何想來拍攝？Jarvis這樣回答：

「我做節目是很認真，是真心覺得是值得推介的好地方，才會向大家介紹。
當年我在日本讀書時，有很多日本人對我好好，到現在自己有能力去做節目，想透過節目作為窗口，令到更加多人去了解，甚至欣賞日本文化。
若果我能夠出到少少力，都叫做回饋當初在日本得到的照顧。」

結果婆婆感動落淚，願意接受Jarvis採訪拍攝：「她說我們想做好節目的精神，與他們想做好料理的精神，是一樣的，她想幫我這個小伙子。這是我做《周遊東京2》最珍貴的回憶。」

我遲d 都住呢間酒店 咁啱又係神田呢間
希望訓中佢張床

好 L gay

支持周仔 繼續加油

健吾條八婆好似好妒忌周奕偉
次次有節目fb都出d酸到爆既文

收皮啦佢

繼續

又女朋友視角

女友視角

廚師好型

阿部寬FEEL

一日到黑都食野 有冇其他野睇下呀

成藏都訪問到

典型繩文人型

食過？

成藏正口竹

都唔算平民價啦

超好食

次次去都鍾意坐bar枱望住老闆炸豬扒

Tabelog 東京第一炸豬扒好似

有冇人cap到個豬扒地址

Tabelog東京第一 全日本長期頭三
周奕偉有料

你google成藏就有
高田馬場

成藏係東京tabelog最高分的炸豬扒店

其實有跟開tabelog 食都識呢間咁濟。

唔該

上次都係搵tabelog搵到

miss咗幾多錢
算唔算貴

要早d去拎籌 唔係食唔到

食到好貴既一份5000yen左右啦
2000都有

值
同埋我怕漏 叫瘦好過叫高級連肥

屌好撚正。。。

二，三百蚊一個定食

嘩下次去試下 之前係食勝列亭已經覺得好正

我覺得 とん太都好好食

成蔵你預排個半鐘左右

我慣每次坐早機 一落機就去等佢開門就等1個鐘

好唔明日本人煮嘅野, 大部分都係炸, 燒, 生食...熱氣到爆, 我平時唔食菜, 食得多呢D 都想搵條菜食下中和返, 日本人係點清熱呢

好似有啲貴
但真係望落好正呀

我知東京熱

東京熱

今日介紹啲野貴咗咁多嘅

條gay閪覺得全香港得佢一個最熟日本

好似哎一啖就瀨屎咁

唔使諗...佢哋係冇呢個概念
生「飛之」就用「飛之」膏

日本人唔食菜/少煮菜
多數整沙律/蔬果汁/生果

兜麵辣到

啲野食都幾貴喎

唔貴
食過成藏 就唔會再想食其他炸豬扒

我自己鐘意食辣
但覺得食到咁辣食唔到其他味好似冇咩意思

今集浮誇咗好撚多...

見到都胃痛

人一世物一世一定要試一次
但會唔會有限時走嗰啲

主持人啲日文

槍幾好wo
又安全又好玩

好想同Jarvis BB一齊去花火大會

一日到黑都係食..好悶....
介紹其他唔食得既都好流下.............

花火真係好多野玩

乖 煙花唔食得

煙花都標示得咁專業

介紹其他唔食得既都好流下

個店主勁hea 樣

哇
好靚

間鋪外面 二三十人等緊
邊好意思坐得耐
基本食完 飲埋杯水 就起身走

店主：細路玩完未，好出奇咩

比成600蚊去撞日本鬼

Jar著浴衣好得意

會唔會見到貞子

怨咒

香港的士佬
有得諗喎

靈探 ON99

"零"探 佢自己咪係

戒j勿睇

個的士佬

降魔的

硬係覺得呢啲係日本仔作出嚟嘅故仔/劇本去做生意 玩gimmick

個的士佬俾晒戲

最撚恐怖咪位的士司機

交通黑點都叫靈探???????????

好呃錢

香港的士佬有得玩wo

幾有趣嘅
帶你玩吓呢啲其他節目唔會介紹嘅嘢

哇
個pancake好正

香港的士佬本身就好恐怖啦

早幾年佢仲排第二果陣食過
已經好多人排隊

呢個雪糕PANCAKE食過 好撚正
係山形supermarket得返最後一個 好彩買到

迫迫青奴 連車都有得租

係咪高田馬場嗰間？

係呀

最尾扮日本節目鳴謝

咁佢地D 腸胃都幾好喎
我上次去東京5日, 食足5日煎炸熱氣野, 又牛肉又咖啡, 第4日已經出濕疹, 又爆瘡, 要返香港飲涼茶

班dc9惡過鬼
車近既地方比晒說話你聽

高田馬場有間食牛肉都好正架, 又平又有水準

去親日本D濕疹都嚴重左

次次去食唔到
條隊日日都勁長

再加佢有時d叫聲
利申非gay

me too
但身邊所有朋友又話去日本果幾日皮膚好左

btw旅行舟車勞頓，訓唔夠的確可能會嚴重左

細細粒 好鬼可愛

利申絲

當時我lunch hour提早去都好似排咗半個鐘左右

杜如風如前流行東京 ....都講日文同日本人有互動
依家越做越差,

真心唔好做 求下你

皮膚覺得好左係因為人地天氣比較乾燥, 空氣又好, 夜晚fu 嗰mask 補充濕, 第二朝咪覺得好囉~
可惜我呢D 腸胃差嘅, 成個人嘅狀態都差, 嗰口都臭D

上次4點去，排咗兩粒鍾先有得食，仲要已經落雨

5點去先啱，7點先食得

4點都要排兩粒鐘咁痴線

周亦瑋其實好有心做我覺得

成藏本身都排到仆街
而家上埋電視真係以後唔撚使食都得

怨婦又唔抵得人

一開始幾欣賞佢
慢慢知佢真係好撚煩
Unfollow左佢好耐

人。就是這樣。
不懂的。不需跟他解釋。
因為。他永遠不會懂。

真係咁好食?

成日去動漫節都見舞台event搵佢做MC
做得好好

好大方得體，唔會刻意懶搞笑

最重要係佢真係熟日本d潮流同文化，成件事好過啲外行人好多

佢份人就係咁
你對佢好，佢會對你好返100倍

我11點半去到見到條隊都嚇親
好彩12點幾有得食
如果排兩粒鐘真係會放棄

點解杜如風識講 但又好似扮唔識講咁
咩原因

真係排到仆街，平日加落雨都勁多人
呢到排到轉彎，前面仲有條直路，去到門口再排去落樓梯，少啲耐性都唔好食

而家上埋TVB加埋堆最撚中意排隊既香港人
幾好食都係假

周亦瑋 都做咗好耐,
itunes 有個 網台 , 叫日本交流流.
幾百集. 但聽咗百幾集, 就放棄都悶悶地.

開頭都幾鍾意睇佢
之後佢同坤狗越嚟越fd就覺得佢勁煩膠
正宗死八婆一個

排到去門口以為終於有得食
點知入面樓梯仲有人排緊

其實邊個來, 係咪utuber , 定係出書作者?
見你地成日講.

我之前知佢係好熟日本
但睇完第一輯周遊東京
覺得原來東京仲有咁多好玩好食的地方
淺草個吉法師 就係睇完佢介紹
去咗食

我上次去
佢夜晚係17:30 開門
我剛剛好17:30 去到門排隊
排到入去坐低係19:30 果日係平日來

係 睇第一輯
連我屋企人都話佢介紹的好吸引

風格問題姐，我中意佢講廣東話多啲，但周晒下日文都幾好睇

落雨都排到咁

杜如風SELL鳩呀嘛
講日文咁鳩佢明你唔明有咩意思

間嘢平日係好多人，六日係好好好多人

係叫whazzup既網台做
應該有十年前啦
我一開始就有聽佢
慢慢都放棄左

之前喺日本生活都係睇佢介紹去食
當然有好多好食嘅，佢都冇介紹

早幾日 我11點拎籌 2點先食得

佢地無清熱呢個concept，你見佢地直頭長期飲冰水
同埋佢地好真係好少食綠色菜，食都係食伴餐既Salad
所以搞到我依加去日本每日朝早都去便利店買蔬菜汁/Smoothie飲
不過係日本可能天氣同水土問題，食完都好少熱氣
我體質係香港好易出暗瘡同週身痕，係香港要戒口戒得好清，但係日本暴飲暴食都無乜事

條友又出黎

自稱學者
有做商台
有出書
但係佢真係好小氣 仲要唔認自己好小氣

差唔多啦，本身都多人，依家仲上埋tvb
喺日本嘅巴絲們，你哋快d去試一試好d

飲冰水係因為冰水喺以前係稀有嘢定上品嚟，畀客要畀最好嘢

完全一樣
我果次又係落雨，排左2小時，無前邊完全無人放棄
果陣排到門口以為有得食
跟住先發現重要落樓梯

我知冰水既由來呀，問題係有D人會唔慣
無論你信唔信中醫都好，食少D 凍野個人的確係健康D
但一去到日本間間都係冰水
不過依加已經慣左，係日本果陣會放縱，早午晚都凍野炸野雪糕
夜晚一定去掃Lawson 買雪糕雪條炸雞
有咩野返香港先算

幾個月前食過 同你講既情況一樣
利申 係好食但要再落雨企兩粒鐘真係不了
同壽司大一樣

仆街啦成藏都出埋街,以後要排幾耐先有得食

Agger

Lawson有炸雞買架😯
我多數買雪糕, pudding, 啤酒, 擔拖飯團
人地D 飯團真係好L 好食

係Counter的，要同店員講
一睇圖你就知
有成塊同紙盒，二隻唔同的

紙盒裝果隻係好似麥樂雞咁，細細粒又有好多唔同味，好好食的

多謝巴打分享, 我下次去一定會試

DLGH
人地做得咁好就記清楚個名
係 周奕瑋

極度小氣兼自大
成日極廢失敗主義，然後自己好似一早看透世事預計之中咁，最後一定加句都係飲飲食食最開心表達自己好唔care咁

仲有開左個要俾錢睇佢介紹食店既patron, 一有人讚佢佢即post出黎暗示佢識貨，俾錢睇佢d料好醒咁

一句講曬煩過d女人

TVB 好心安排個女partner 比佢 ⋯

見佢玩煙花（火) 自hi ... 我覺得好慘

琴日果集買辣麵前面個女女幾正咁,有冇巴打知有冇ig?

其實有好多，蘿蔔鰤魚，築前煮，薯仔炆肉，beef stew，只係你去到旅行多數想叫燒肉，天婦羅，壽司魚生，所以唔會叫呢類餸啫，煮物，茶碗蒸，乜鍋乜鍋，烏冬拉麵蕎麥......不過係炸燒生果堆吸引d啫

都唔知係咪比d haters 攻擊得多所以上哂心
頻密地po patron d good feedback
政治相關既又補一句串返班泛民打手

被害妄想症

牙Jar, 唔好比我係街到撞到你，我一定追住你條撚黎含！！！
hashtag女友視覺

會唔會安排個男仔畀佢好睇啲？

最撚記得佢寸鳩香港人借圖書最多嘅係旅遊書，講到港豬無文化，只係識飲飲食食乜乜七七咁

最撚好鳩笑係然後又話第1位本閃閃書自己有份寫

懶係清高咁
係呀 香港人唔撚配擁有你㗎啦
好撚想佢快撚d收鳩皮

周遊東京第一輯個時出
屌你自己咪又係叫人飲飲食食,仲要收人錢買你D所謂料
轉頭玩清高話人cheap要深度
酸撚到

食蕉

Team lab好媒體介紹過

好奸呀 女友視角

好靚

好多

鬼妹

個鬼妹好正

個女仔係趕佢走唔係想扶佢

哇件衫

好嘔心既衣著

岩岩個展館我朋友岩岩去完玩左一日都唔夠

佢影左幾千張相

件衫貴到
番嚟hk著實比人笑

好柒

原宿系原來咁解

頭帽明明係韓風

岩岩個展館拍咁少

我諗應該好撚多人

fashion嘅嘢我識條鐵咩

原宿系好難carry

同萬聖節街邊20幾30蚊差唔多

屌你兩大個菊花係褲袋

難怪日系衣著沒落

係日本仔先carry到

傻系

琴日開始
啲嘢食開始貴

壽喜燒唔係湯嫁咩

agger 香港要好似制服先正常

一啖食落實好滿足

鴨肝果個

老母

負皮壽司唔啱你喎

唔係
一般都係可以撈雞蛋

嗰個好正

呢間 主持應該覺得麻麻..

湯好似係sabu sabu

佢一講話好玩個句

講緊壽喜燒用湯 好似打邊爐咁 唔係燒

問題唔係有冇蛋 而係佢用燒而唔係煮

你食負皮咩

其實普遍日本人先係保守跟大隊唔會標奇立異
你睇所有salary man都係一式一樣既suit就知
就因為平時咁壓抑，日本halloween d人先玩得咁癲，因為難得有機會解放下

男人手

擺明撚鳩你地班觀眾
D濕鳩女友視角愈黎愈嚴重

神早流流食甜品

睇見排隊就skip得 最怕排隊

哇
係我最鍾意嘅pancake

日本啲人氣店間間都係咁

好似好好味咁

係咪gram？

咸嘅好似怪怪地

正撚到呢

最想試個西

柚

好撚淫賤喎

仆街
淺草依間次次去都會食
唉以後唔撚洗食

你叫我晨咁早5點半黎排
真係彩你都on9

等幾耐

食到成口都係

應該好多東京以外日本人，去東京玩時會去人氣店排隊

食過6,7次有見過係燒.....

無人做
香港大把人做

成咀都係

btw 好想食個太陽蛋pancake

gram都變左公廁list
唔會再食

嘴角 眼有淚光
利申非gay

楊怡食雲吞？

呢排介紹啲嘢貴到

雪糕

前一次同女去都要排1個鐘
上次自己去等佢開門

依間野真係屌打所謂幸福同gram

咩名

日本貴野一定有好野

你諗下香港果啲 其實平左架啦

96度就咁飲

96度

之前食bills 已經覺得好好食

唉....
上次森美介紹間燒肉上次再去已經排到仆街
你等新假期

巴打一開始係睇blog介紹定點

bills 係我未搵到依間之前都會去食
但每次食一間pancake都夠了

香港同樣價錢比咩你食
佢又預約又剩都係100蚊唔洗

去日本都唔去東京啦

係呀你真係肥咗

哇
呢個outlet 好想狗衝

唔記得左名
Wakayari

大學有位朋友係日本通佢介紹, 佢係東京住過左1,2年
佢同周奕偉一樣搵d好岩香港食既日本小店

想買哂成間鋪

買咁多,真係點食

呢間真係去得過！！

等地址

平撚到

呢間野肯定好撚多香港人狗衝

呢個完勝肥風個乜鳩攻略

羨慕

咁又唔可以咁比既 名古屋點用東京比

香港邊有位擺梯

買樓梯

我都想衝

佢係咪忍緊笑拍提子乾

佢隊crew有8個人咁多
風姐之前好似得cam man

有冇人知道最尾個間叫咩野名

痴線好正

肥風點會同你食平西

永安喎

啱啱好似話上野都有間分店
求地址

有無人覺得周奕瑋 片尾啲小食介紹 用詞好似重複左
句句都差唔多咁

同求

間甜品outlet好快又迫滿香港人

好似風姐有收音 cam man 導演 助製個d架喎
Jar仔大台節目 多人去正常

周奕瑋好零好可愛
利申 gay

佢食日食平野架wo
係買貴野ja ma

東京係傻仔先會去
仲要食人地介紹餐排到死

原來叫domremy outlet

東京甜點Outlet 上野 Domremy Outlet

應該係話無Jar仔咁地道

其實平貴都介紹一下先好

你諗下佢係年年31/12都會去日本個倒數

佢最近連北海道北面地區都制霸埋

肥風自己CREW得幾丁友
周奕瑋大台成隊CREW好出奇咩

記得有輯佢唔知係咪無帶make up 去，啲髮型同化妝一pat嘢咁

之後果輯就好好多

google一下就搵到

Domremy Outlets 地址 (scroll 到最底)

周
奕
瑋

瑋呀

對唔住

惠比壽嗰間 牛奶雪榚 + 酒 / 果糖漿

Bill佢鬆軟得嚟又有口感又有蛋香 唔係洗空氣果種 真係好正

社畜mode
上次去USJ玩halloween 正到

thx 清 黎緊去東京屌屌佢

刺身正撚到

嗰碟刺身二千幾yen???

哇
好好玩咁

最憎食串炸

夜晚晚睇真係想死

我覺得好熱氣

有得食有得玩

50蚊5串有啲貴

完全同意 同埋唔多好食

Subway 式點餐

8串 125蚊

好食既串炸係好正
香港間秀殿都好食

覺唔覺周奕瑋塊面好黄？

好想食

餓了

好似真係好正

成個鏡都偏黃

有無Ching知道頭先個間剌身居酒屋叫咩名??

對住個爐食唔係幾舒腳咁

碟菜原來用黎點汁
食過一次當左沙津食 仲要一黎就放底當table charge收錢

幾好feel 個師傳燒完咁樣放落黎

基友視角

哇
幾抵屌

三叔

佢比起同一鏡頭下 d日本人都要黄幾多下。

三叔?

跌爛一件你就

講到明冇女友視角，今次係男友視角

哩個景點完全唔掂.......... 去旅行買家私

呢隻野獸我要呀

買傢私送一個周奕瑋？

唔似3x歲

咁買周奕瑋送咩

下次有冇炮友視覺

買CAFE 既SOFA 同買個公廁返屋企有咩分別

個cake又幾ok

電視公仔

日本居酒屋好多都有叫お通し既送酒小食
佢唔會主動講 但係要收錢的

又係垃圾產品 ...........

仲以為二字頭

啲電車又幾得意

正呀

哇
貓呀

阻住後面部車喇

貓貓手信區

已BOOKMARK 世田谷區

完全唔似東京

一睇就知偏僻到傻

山長水遠去書店

ted仔呀

香港貓衝出國際

長大仔

有follow個ig

好想幫呀Jar含撚

全部都係文青景點

哇 好撚抵

個無花果好正

呢條線玩一日都幾好

薯片都吹到咁大

咁多人隻貓仲可以訓到咁林

明顯安靜過圖書館

最尾個part不嬲玩膠

太深度

魚金

頭先個雪糕咁大個都係39蚊

悶到嘔屎

佢著果件軍綠色褸係乜牌子？

想知京都有冇類似既居酒屋

啱鐵路迷同文青

同女去都OK既
唔通真係一條毒撚叫兩杯雪糕咩

去太多城市
好鍾意大城市D小社區

有次去某個社區,我話係香港人,D人好驚訝仲去小社區

阿jar真係好高質

J遊東京

le度會唔會淪陷

生日著數指數

呢度好正咁

女友視覺

好撚gay

好撚正
生日真係好

條女

消防哥哥

個消防員仔仔

岩布仙尼

Happy Birthday to me

呢節出現咗幾多個「生日」？

想同Jar仔生日Q

開房 開房 開房 開房 開房 開房 開房

佢見到個燈牌自己個名嗰陣好興奮好似小朋友

生日訓棺材房

半裸

睇佢睇得幾舒服 又唔作狀

間膠囊幾高質

次次自己去日本都住膠囊又平又高質

好想同Jar仔入大浴場

唔係掛....... 冇朋友一齊住酒店?

咁撚多

食肉獸

日本多著數到

好撚多肉

咁樣教人

其實而家啲膠囊都可以好高汁

問咗店長話無問題，咁有咩問題？

好快淪陷

個黑人日本妹好正

啲蛋糕係咪團隊送

唔係高唔信汁問題 係私隱問題 同3唔識7既人係同一個ROOM 好唔FREE

沖繩妹

黑肉 想屌

把聲好正

周仔做節目真係好正
感覺上佢真係好開心

店長都OK
講真你黎幾日會唔會兩日食同一間野
咁熱氣真係不了
同要打電話book? (好似係)

你屌返南亞妹啦

明顯係外奴樣

好好睇 完全唔悶 咁就睇左半集

咁人地接受到咪得

所以我咪問係咪冇朋友一齊去住酒店

大把人一個人去旅行

好大頭

又文青活動

可以SKIP

巴口味打好偏

個字原來係咁寫既

40蚊唔貴wo

唔係喫茶咩

陰森音樂咖啡廳

山卡啦地方

抵阿，有埋音響，裝修又靚。

老細

唔係 我指平時講「吔」飯
原來係寫喫，我而家先知

4kilo

咁大碟$28

平過大陸

痴撚線

痴線呢間
日本係咪咁多小林尊呀

點解咁平

賺到錢架
老板

只求打個和

有平又大

就訓先睇呢套野係受罪

搞手有冇得賺

我覺得周奕偉啲日文好聽過條屎忽鬼

要開始排長隊啦

拍野先咁多咋ma

好型 老板 呢間餐廳個故事

咁都唔執

4kilo 岩岩夠食

有無link 睇下條友點酸法

日本唔同香港咁商業掛

準備比人食到執笠

準備 6 7個人食一碟唔叫野飲

咁佢有冇妒忌埋杜如風

如果有好似佢咁嘅男朋友 應該好正 唔會悶

好多菜墊底
不過都底食

btw
佢冇話間野好食就知

痴撚線
咁大份意粉都係30蚊

日本人個個有笑容....

日本好山卡啦果啲地方其實都唔少

之前睇群馬 琦玉有啲500yen飯餸放題，甚至老弱婦孺免費

佢點賺錢?

可能自己鋪or平租
日本人咁鐘意隊酒 咁大盤野,唔隊返三五七杯點得

賣點係大

老闆平唔平到手架

千祈咪比中国人毁滅

殺你呀級數掛?

放工呢d飲番杯啤一流啊

點飲品幫補

節目完晒？？

段稿咁高質既

孤獨的零食jar

扮芒果
誇撚到但又好想試

嚇死 仲以為做埋今集完

開始離地啦D野食

租金平

佢係唔係35歲 ？完全唔似呀

嘩屌你睇完日本，就被人洗腦一帶一路

放心 遲早會

睇下啲貴野都好

反正唔捨得行入去

係幾好睇但要好似佢咁去體驗日本唔識日文冇咩可能

班撚屌實帶幾廿枝水入去

好想做周奕瑋男朋友

呢集主題係人情味

如果野飲都係400羊應該就冇問題啦

深度遊係要先認識當地語言

到時又有𠎀出港人係列睇

好撚煩呀
個個人都年年飛幾次日本咩

係. 次次睇佢節目睇到自己都會開心埋一份

覺得佢應該好受同志歡迎

睇下你對住係唔係有特別高要求

膠囊平均100蚊一晚
有喼既locker
隔同膠囊空間比你想像中大
高質既有浴場

去旅行同女去先會book酒店扑野
自己獨遊住真係用來睡, 反正你一早都出去

酸到咁出面真係好撚核突

我早就說過了，沒所謂，反正不關我事。

#飲飲食食最開心

係咁你問題,去左10幾次日本,住都住左7,8次

你試下search一間叫first cabin capsule 就知道有幾高級

你所謂私隱問題都唔係問題

你咁講健吾條屎忽鬼仲酸多幾錢重

今季動畫有套講係膠囊扑野

健吾條陰陽屎忽鬼真係好黑人憎

可能我醒訓
住過一次完全訓唔到
隔音好差
我情願俾多少少住啲cheap酒店

廢事影響到其他住客
近1,2年發現好多鬼佬都有住

其實就算係gay都唔係咩都放入口

我係佢個FB寸過佢俾佢ban左

睇標題以為係舊post
估唔到咁快有第二輯

我都係wo 巴打

佢到底ban咗幾多人

我一路睇會跟住牙Jar笑
一路睇碌鳩一路硬，好想幫牙Jar含

係受歡迎就唔會比健吾追擊啦

受歡迎=爭野食

人地每做一樣野都係改變世界

屌你老味，晚晚一路睇一路打J

名

末班車後，在膠囊旅館向上司傳遞微熱的夜晚

記得搵五分鐘版

唔識人有咁多閒錢課金俾健你老吾
佢到底介紹啲咩咁把炮

其實間野係得炸雞食得

好貴

星期六交嵐嗰間

好細心

巴打做咩唔叫佢個意粉

成百蚊隻 唔知有冇包飯

好好食呀

痴線 應該好撚正

miss咗
呢個幾多錢

300到

好正

幾百蚊

$200一隻蝦

2百一隻蝦

200蚊隻蝦

好撚正

老細有D似阿風既FEEL

以為係蛋黃哥

日本d蛋真係一試難忘！！！！！！

你又派膠

主持表情好浮誇，成日自high

件衫真係似

蛋任食..... 食得幾多隻

呢間唔貴

件衫好得意

但DRY D 得蛋..........

一般料

好想試個柚子蛋

生雞蛋，你食埋我果份

吞精咁

佢食嘢個樣好開心

似係得柚子味

佢係咪呑開

係日本蛋先可以撈飯食

食袖子皮大

夠營養咩

落柚子蜜撈飯

好想食哂啲蛋

一野食咁多隻蛋，身體o ng ok㗎

生精拌飯

閒閒地嘅蛋都好好食

之前食壽喜燒

哇
fine dine咁

睇門面就知貴

任食蛋一個鐘

分子料理

膽固醇?
宜家唔係平反左啦咩

不了

咁隻雞食橙皮咪有橙蛋

得2條......

最怕哩D 份子料理

肯定貴到hihi

成日聽一日最多食兩隻，太多唔係咁好

咁搞笑

食一餐野又熄晒燈又做戲

整色整水賣貴D，不了

呢碟野幾錢

冇1000蚊唔洗落樓
都係睇咗當食咗算

千二蚊

呢間好似麻麻

1260有幾多道菜先

1200蚊 份子料理 倒錢落海

今日食d野咁貴

頭先d蝦係涉谷邊度食

13道

12定13 頭先有寫

好似13連野飲

重質不重量

每道得半啖

成個傻仔咁

份子料理真係

呢間睇落值得試

香港食份子料理大約幾錢落樓

呢d係咁㗎啦

蛋飯咪平野囉

自己search"海老昌"啦

順就等於好食 ！俾大陸佬睇？

但d蝦好似好撚正

貴到HIHI

頭先d炸蝦真係超正咁

400蚊食4隻大蝦
一次都ok既

有無巴打食過分子料理，其實好唔好食

炸嘅應該無晒味啦

d蝦膏

似係三隻

2000幾都唔平

又好似幾能正
蒙古包咁

介紹酒店

想含牙jar條撚多過食條蝦

嘩個營正到

兩個除返開都唔係太誇張
不過唔似for遊客

個view

可憐村村長

一定好多蚊

咁又係
又冇冷氣
住酒店好過

呢個70平wo

野外露出

4個人住最抵

佢好有gay感

哩個似裸之大陸

舊肉

華麗轉身黎睇下先

個營正喎

離地到

個bbq package係咪要另外比

12K

成萬二蚊

頭先2k佢寫包早晚餐，應該包

成皮
比富豪玩

4個人又唔算特別貴

一人價？

好撚離地....

岩先哥個還好 地方大

哩個真係荒山野嶺 蛇虫鼠蟻 乜都有

呢個好唔抵住wo

每人呀

12000一晚

今次真係燒焦

我真係唔識欣賞…………

12k唔貴啦
嫌貴唔好去日本

唔識欣賞點解可以值咁貴

有冇CHING知道個CAMP SITE個名 想下次去

今輯介紹啲嘢貴咗咁多

最相宜嗰間都係人頭計? 2

北到北海道 南到九洲

本土人真係歧視沖繩人

咁易捧紅架咩

忽然離晒地

今集咁貴既⋯

呢d水位嘅唔應該由佢介紹啦

得蛋飯平

間唔中離下地都ok既~

窮撚都係食11蚊嘅薯片算

12K我住酒店唔好

班bb

夠成個TRIP 既酒店用

要住靚酒店唔會去東京啦

On9 旅遊節目就梗係介紹下平介紹下貴架喇
一定要全部平野就你班窮撚咩
咁都唔俾 冇人叫你窮架喎

住到一晚park hyatt

呢度睇寵物大本營介紹過
日本好似好興呢d郊野豪華酒店屋

同埋今集講明介紹貴野

circus outdoor tokyo
THE FARM CAMP

留意下人地個credits啦...

永安sponsor

lm

人地fb集集寫返哂去邊咁好心都無人睇

咪係, 野野學你訓果D19膠囊咩
下下介紹窮野比你地,唔洗照顧有錢人咩

其實真係唔使照顧有錢人
你覺得會有有錢人睇無線咩

呢d最岩有錢佬包條女去
了無人煙日日扑野一流

有錢人會睇tvb介紹乜嘢地方俾班窮撚
避開唔去避開班窮撚

其實$12000一晚大把中產家庭畀得起有餘

人地一張機票錢已經=連登仔去2次日本總數啦

點解有錢人唔會睇無線呢

呢個真

一次半次其實唔係真係好過份

一位$12000，兩位$24000左右

人妻
個女似佢

露點

個女姓周

揸波

女露點，ban得

止左

揸到喊

攞正牌

口爆佢

伸脷

任食零食

一惺好cute呀

好嘔心

見到都唔想食

痴線，甜撚到仆街

比錢睇AV

VOD

咁新 完全冇古老味 同哥D天守閣一樣 入到去有LIFT

有口嚼酒雪糕

成條街都冇人 叫人SHOPPING ?

呢part好有杜如風味

GAY味濃

............ GAY味

古著呢家野真係靠晒你的樣子carry
不了

屌著到好撚矮

矮撚著大褸

咁花勁gay

整蠱佢？

袖又長膊又跌

咁矮仲著咁大件褸，成對腳唔見晒

GAY到爆 人唔高好怕著長衫

著完勁矮

第一套著到佢勁矮

我覺得幾好喎

認真，襯得幾靚

買咗

第二套其實ok

真係好GAY

呢SET唔錯
不過係香港就會比人眼望望

衣不稱身

好似官恩娜個改頭換面

比例一流

咪就係GAY 味

毒撚有人望架咩

個店長係咪覺得佢係gay

套衫柒到

真心成個人sharp 晒
Gay 味濃都係本身先入為主咗

一起森巴舞

d刨冰咁靚

GAY就GAY嫁啦陣味

件黃色格仔衫幾襯佢

有冇人cap到刨冰嘅名

菓子十連發 我睇錯左其他野

邪惡 咩嚟㗎？

WA屌 又係文青

喺電視睇冇乜野仲幾好睇 香港現實咁著都幾樣眼 樣柒咁著更加柒

佢fb會講

KAKIGORI CAFE&BAR yelo

下個post放落topic, 叫d人自己去fb搵返啦

Lm

留名繼續含牙Jar條撚

0定1

Jar

好撚基

佢塊面好似好好拉咁

又女朋友視覺

我都想玩佢塊面

有龍蝦嘅話
碗麵唔算貴

應該好濃

好撚正 屌

飲埋個湯

你個野壞咗呀

腎者之石

哇
呢個平到仆街

我見佢都得返好少

向老闆示愛。

成間舖得8個位

好想食拉麵

成日同啲老闆flirt

好似好撚好食咁

咩比喻
鴨行花市

有冇鴨羶味

其實佢係咪gay

最憎食幼拉麵

同問

咁頭先個crossover咪好啱你

好多料

借啲意同人講je t’aime

覺得佢同cam man d反應聲線好真心

係咪真係試親樣樣都咁好食啊

整個杯麵頂住先

有時食拉麵好怕啲"皂"水味
呢啲又好似冇

老闆隻鯛好good

個老細真係識佢架WOR

等睇香港班豬排長龍

叫滿雞軒但賣鴨拉麵

咁細粒鴨肶肉

究竟鹼水味係咩味

響大阪都排過間鴨肉叉燒既拉麵
用鴨肉整真係幾特別

呢個正

精

周仔真識食

拉麵好撚正呀

總之陣味係我好唔鐘意而我又知佢係鹼水

鴨肉 どん兵衛都正到仆街

花蛤呢幾個好似麻麻地

全部麵啲湯睇落去好好飲咁

佢會唔會介紹有咩靚既酒心朱古力

好想睇啲蛋整成點
好鐘意食拉麵溏心蛋

係咪一日拍哂
一日食咁多碗拉麵

香港燒味佬應該整鴨油撈飯
放兩片鴨胸就搞掂

睇完好肚餓

鴨肝

成日聽到人講但係我真係食唔出係點
羊 "蘇" 味都係

拉麵三重奏唔錯

阿佘晚晚喺度嗲 你遲到

其實廣東麵即係雲吞麵果D，都係鹼水麵。不過香港人普遍食慣左所以唔覺有問題，但北方人有好多一食就覺得D麵D味好怪，所以北方人黎到香港都好少會食雲吞麵。

點解男人做主持都有人睇嘅

連登仔gay

真 你食下雲吞麵就知啦

有冇人想同Jarvis 一起飛縱~？

連登最多基佬

個cake香港價
又唔算太貴

thanks巴打
呢兩陣味搞到我成日以為自己味蕾/嗅覺有問題

佢頭先嗰個反應應該真係好好食
之前拉麵果個冇咁誇